{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011708",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 궁펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますのでご注意ください。また、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室·退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に注意する必要があり、損害賠償の責任も負うことがあります。 魚や肉などの焼き方は許されず、炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルが行われ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典として個別バーベキューが提供され、料金は6人基準で5万ウォンで、追加で1人当たり5,000ウォンです。 一軒家の客室はIPTVとWiFiが提供され、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。 駐車は便利です。 駐車可能なスペースがペンション内に設けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を使用する際に注意することはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に注意する必要があり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "炊事道具は持ち込みできますか？",
            "answer": "炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルが行われ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として個別バーベキューが提供されますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューが提供され、料金は6人基準で5万ウォンで、追加で1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室はIPTVとWiFiが提供され、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は便利です。駐車可能なスペースがペンション内に設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 577
    }
}